發夢有份諗同推624

其實唔係想責怪任何人 但我就五晚凌晨有份出624推po推到今晚 本身都無預多人 亦知接收工唔駛太多人都有效 因為係玩突襲

本身幾個po都好多人支持亦好多人正評 喺po入面亦有講過無論批評與否希望大家比d意見嘅時候好多都話贊成 到有其他巴打見多人認同開始大力推同文宣 點知呢兩個鐘就突然好多人講呢類太急嘅說話又有好多人認同 我自己無乜所謂 但對其他有付出嘅巴打真係好唔公平 大家都係向同一目標進發嘅時候可唔可以唔好伏自己友

公投！！星期一接唔接放工

#59 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

各位 星期一先係大戰

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最後都係希望大家聽日會出 發夢10半見

另類推po 希望大家會出

無論點都出左黎先

出呀

太多膠post搞到正經post沉底

出嚟呀 真係有好多巴打一齊用心商量過架 唔好浪費佢地嘅心血

Be water, 臨場發揮！

仲好啦當做突 襲

出左黎先講！

記得你

Pushb

出嚟呀 唔求人多 只求齊心

推呀

Push ~

gogogo

我覺得一定要出，要用最少人做最多野，保持合法不合作，等政府知道唔係咁就平息左

推

唔好失敗論，大家盡做

500-1000：夠用
1000-2000：好
2000以上：最好

遲到唔緊要 最緊要到呀各位